有冇人每次睇到毅進個廣告都忍唔住笑

特別係嗰句修讀完毅進文憑等同於文憑試五科二嘅成績

包括中英文

我讀完出來做警察時你就唔敢笑了

笑點喺邊

咁好做就唔會留到比你啦

邊個笑我我拖佢去暗角

Yijin

比人笑

暗角打鑊

讀毅進 做警察 住宿舍 搞掂。

#芝諾

#31389芝諾

垃圾先讀毅進
一係就成個中學都係9翻

加入休班警嘅大家庭

你啱嘅
不過俾咁多錢讀個得5科2嘅文憑

讀完毅進24k
屌打你班12k文員仔大學生

毅進考督察唔知收唔收呢

5條2係政府工最低門檻黎 紀律部隊都好似係
明未

喂阿哥,鳩考DSE都考到5科2啦
使讀你個毅進course?

讀咁多年都冇五科二
仲做政府工
唔怪得知班人咁on9啦